以前返學好唔開心

以前返學
同學嗰陣
知道我有自閉症嘅事
於是佢哋成日都笑我
話我自閉仔
話自閉仔係社會毒瘤
仲用書包kick我
試過有一次
體育堂打籃球
佢哋專登行埋我度
一嘢車個籃球過去找度
最慘嘅係
佢哋因為偷睇我本簿見到貼左
「我要真普選」嘅貼紙
(嗰陣大約係1415年)
因為佢哋係超越左藍
仲要好紅底嗰隻
於是上通識堂嗰陣
專登喺所有人面前
話我係「暴徒」

於是就喺畢業前嗰幾年
每日嘅通識堂
就只有佢地無理取鬧我嘅份。

why laugh?

如果你想講 我想繼續聽

現在好點了嗎

好點了

推